覺唔覺得剪到頭髮超短嘅女人 份人都係特別西？

唔係單指tb
而係我發現不論中年定後生
剪到頭髮超級短嘅女人
份人都係零舍西

中女 超短髮 長裙

通常都樣衰 格臭 無常識

真
9成

覺

心由相生

唔覺

超短呀
你唔撚識字？

中女加短頭髮係世界級難頂

唔覺 留到好長個啲女先恐怖
好多份人好撚假
對住你笑騎騎，轉過頭周圍唱你

通常短頭髮女仔份人真啲
有咩會照直講，可能咁你會覺得西
但都好過啲人前人後兩個樣啲臭西

莊屍敏

樓上真係未見識過咩叫超短髮
公司有個女同事勁撚短頭髮
講緊係近乎鏟青咁短仲要染埋粉紅色

本身都無乜野
不過份人就好難相處
獨行獨斷唔就得人
一定要自己話哂事果D
part住佢做野慘過食屎

樓主乜撚理論黎

屌

好睇唔睇，睇尼姑做乜？

依樣真 雖然唔同部門
但返工有個超短頭髮既就退休既呀嬸又係好煩

tb個d又係十個有十個都係仆街黎

樓主話短髮閪啫 冇話長髮唔閪

真 懶係女強人咁款 屌你老母一巴打落去

問親佢哋點解唔留長頭髮
就會一下子trigger到佢哋弱小心靈
佢哋就會起曬鋼

和善答案：
因為長頭髮好難打理 洗頭好難乾 咁樣舒服啲

激進答案：
點解女人一定要長頭髮啊？女人都可以短頭髮架喎
長頭髮先至靚架咩？短頭髮都可以好靚架喎
你睇啊邊個邊個明星（中女愛指梁詠琪） 咪又係短髮 都好睇吖
最緊要適合自己個性 襯得好睇咪得囉

大部份女人都長頭髮 有某班人西
好難話大部份長頭髮女都係西

但超短髮女本身都已經少 仲要西嘅佔咗入面大比數

長頭髮又唔得 短頭髪又唔得
全部光頭好唔好
咩q野都要批鬥

Agger
例子：Aika

你短得柒咪有問題呀
又唔見有人話結衣短髮有問題

真？果類叫連扮野都廢事

好少異性戀女人剪超短髮喎

其實係女人都閪先真

識過個 十分認同 陰啲陰啲擺你一獲

係

討論緊女人喎

大把中女係 特別係生咗仔個班

中意長頭髮= 中國人

痴撚線
頭髮長短同人性都拉得埋一齊講嘅
你地長又好短又好都一定係食撚咗屎嚟

我ex當年就係超短髮

酒樓呀姐好多都係超短髮

平陰先最閪 大部份平陰都臭閪黎
短髮好多都平陰 睇黎有d啦lung

係，重要個撚個都化到塊死人面鬼咁白，個個都好撚似樣
清一色西口西面

重有眼細

另類勇者塔

林穎思 閙鐘肉便器

頭髮長外表斯文內裡淫閪

睇Av就明白

屌你一講短髮就諗起佢

鬧鐘港女？

加埋西

TB 都有好有唔好
翻工到有兩個
有個叫skyer嘅就特別閪

咩名

嘩我好撚憎見到呢條女，唔知點解好多人搵佢拍廣告，個個冼樸髮型令我想用麻袋笠住佢打

係 但係咪一樣被男人屌

真係唔明點解你地啲毒撚成日針住tb

係咪佢地溝左你女神

利申埋：非tb

係女人都西

Tvb高層個女
我都唔想見到佢

成個人都好嚴峻

佢把聲真係好難聽呀

通常tb都係自信撚，加上男人特別憎tb，所以感覺上西過普通女人
啲男同事成日話個tb上司西，但我覺得同普通中女一樣咁西 冇咩特別

變左做Ｊ圖ｐｏｓｔ

應該係 女人無論咩頭 份人都係特別西

你肯定

通常性格賤又直又臭串

佢哋自稱真性情，根本個格係閪到冇朋友
太on9

想做男人 / 想做女強人
要堅強 硬淨
要扮到好惡 扮到好西
等人唔好以為佢好蝦
慢慢長年累月依個思想
變到唔西都難 去到40後更加仆街

西口西臉西女人